東張西望個廢老係咪痴線

屌主持好似訪問善心人咁

搵人報警拉鳩佢啦屌

啲龜龜
明明有太陽曬
而家被逼陪個廢老

食龜

東張西望仲要講ㄧ半唔講ㄧ半呃收視

東張西望啲人捕咗佢咁多日有齊證據啦掛

其實東張西望係咪痴線？做咩唔報警 on99

報警拉條老嘢啦

我估整龜苓膏
賣番出去fat fat

整黎飲

7警有晒片又未唔比source出黎

點解仲可以做啲咁危險既野 上埋人屋企睇
好癲

十幾隻龜屈喺個膠箱度 冇得周圍游嚟游去同曬太陽
仲要攞麵包碎嚟餵
個廢老仲講到啲麵包碎好有營養對啲龜好好

可能夾埋？

痴撚線

仲話自己係大陸大學教授 肯撚定係吹水

食龜？！
屌你當佢水魚？

食懵佢

應該係
以為可以壯陽

我想講巴西龜好多蟲
放生個啲仲多菌
祝個廢老快啲死
平時見到啲龜龜好傻 見到人就追住以為有野食